大家有唔同諗法 但必須互相包容

叫人走唔係問題
你哋啲冷氣軍師喺度玩分化 話手足係鬼嗰啲 正仆街
呢個問題好嚴重囉！

狗狗更加唔會同你好聲氣同包容

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

有無諗過好多人扮示威者 我直播見好多人帶普通口罩有人甚至唔帶 鬼我地唔怕 只怕有班純純既同伴被騙作無意義留守